有冇象棋高手？

一開始
行卒定行炮先

仙人指路

打開棋盤先

將帥主攻
帥5進1

行象先啦緊係

+1

行馬

緊係行士先🤘🏻🤘🏻🤘🏻

上象

炮2進2